大紀元呢份維穩邪教報真係越黎越嘔心

郭文貴單野唔敢報都算, 連劉曉波生癌都唔撚敢報
幫共產黨雜種同王歧山既維穩程度已經超越香港01幾百萬倍
嘔心至極, 唔撚明青關會咁撚龜縮做咩撚柒, 真炸彈又唔撚敢放, 帶菜刀出街又唔撚敢斬落去D邪教學徒度, 出左手斬落去班邪教學徒咪醒覺囉